軒加斯有D似車仔嘅希汀克

兩個情況真係好似
又係前任教唔好球波被炒之後，收左山都俾球會請出黎救亡
而兩位又真係tune得正隊波
唯一最大分別就係拜仁差但依然前列，軒加斯tune兩tune就可以搶番德甲主動權，車仔差到接近降班區，希汀克再tune得勁都難以歐戰機會 (而最後都得第10)

實力差好遠